Linguagem de Programacao ll

RA:1920559

#git

git add: para adicionar
 
git log: lista todos os commits

git pull: para receber modificaçoes

git push: para enviar modificaçoes

#remotos

Interacao de repositorio

SSH (secure shell)
Protocolo que possui uma boa seguranca e um exemplo seria 
o login remoto de utilizadores de sistemas de computadores

git remote add nome url

git remote remove nome

git remote set-url nome nova-url

git pull nome

git pull nome --rebase

HTTPs (Hyper Text Transfer Protocol Secure
Sempre pede usuario e senha para interagir com o sevidor

  

 
 
